突發！歐洲足協正在計劃立刻將皇馬曼城車路士逐出今季歐冠盃

香港時間4月20日，據多家外媒最新報導，歐洲足協正在計劃立刻將皇馬、曼城和車路士逐出今季歐冠盃。

據悉歐洲足協法律團隊正在評估將參加歐超賽的12傢俱樂部全部踢出歐冠盃的可能性。此外曼聯被立刻踢出今季歐霸盃也在計劃當中。

皇馬、曼城和車路士這三支球隊都闖入了今季歐冠盃四強，歐冠盃4強首回合將在香港時間4月28日和29日進行。

自殺

無提阿仙奴

係咪要賠轉播費果D

無關痛癢

巴黎或成最大贏家

因為唔係歐聯
正如無提曼聯一樣

歐超聯自己搞
歐聯3隊踢小組 無和波
歐霸決賽 曼聯對阿仙奴

戇撚鳩 屌你老母 UEFA

新聞仲好睇決賽

盲

PSG直接頒獎算啦

歐超聯計劃將成員以外踢出歐冠盃
所以拜仁，psg被踢出
根據返16強條線
由巴塞復活頂上踢4強

夠膽咪踢，巴黎曼城班主總資產6000億美金，你得罪佢地小心成個足總比人炒起

哥狗永遠都捧唔到歐冠

走返拜仁教咪得

捧esl仲有價值過歐聯啦

文盲

Psg 拿拿聲入埋歐超
今季歐聯就冇冠軍

佢夠膽ban
ESL愈大機成事

咁都有得笑
不過夜啦，眼訓睇漏咗唔奇

屌係喎
一破咒就收皮

PSG領埋獎先加入ESL

真

巴塞捧過啦

老婆狗幫你拉

可以八強出局球隊補上

判俾波圖

同酋長杯差唔多

咁踢分分鐘比電視台追數, 歐霸事小, 歐聯真係多錢到hihi

拎完今屆歐聯先加入歐超

仲有人睇咩

歐聯冠軍：PSG
歐霸決賽:維拉利爾vs羅馬#

有冇文章解釋下發生咩事
好耐冇睇波

柒咗

踢呀 夠彊你就踢 屌你老母 唔係就收嗲

國安法

我就唔信12隊都咁團結
睇下邊隊做爛頭卒

簽左約？

足球已死，唔駛再睇

足協=tvb?

psg主要對手係曼城啫, 車同鍠都唔係佢對手啦

馬會封咗盤！！

其實點解唔完左歐聯先公佈 咁咪少樣野俾uefa威脅

擺明係佢地唔care

係囉
應該睇埋大眾對歐聯改革嘅反應
然後先再公佈,咁可以會有更多人支持佢哋呢個計劃

班球員care呢，咁辛苦踢到入4強玩d咁既野，真心就算俾返佢地踢都冇士氣

應該想趁uefa公佈歐聯改革前反咗先

因為UEFA唔理幾大聯賽會+球會+球迷會反對係都要星期一通過
咪反9你面